荃灣俾人斬個位手足咩情況？

好想知佢依家點

被斬手足咩情況

有無新消息？

依家有手足俾人斬左3刀，有無社工去了解佢傷成點呀？會唔會籌足旗照顧手足呀？屌你老母

成班仆街鳩嗡就number one，說話好聽，講到幾咁支持有撚用？永遠對黑社會政府仁慈, 對示威者殘忍，你班屳家剷

721 元朗
85 荃灣 北角

屌那媽，推左幾日都無人覆
我要幫拖

證明連登冇人上

推

推撚爆佢

push

屌那星，文宣都無，證明一直以黎所謂文宣組都唔係民間自發

唉，斬到腳筋，諗起就覺得對唔住佢

唉，自己打俾星火問算，你老母臭閪

有無人知咩環境？